李城老闆直升機墜毀 BBC：他在機上

曾在2016年奪得英超冠軍的足球俱樂部萊斯特城（Leicester City），泰籍老闆維猜（Vichai Srivaddhanaprabha）的直升機周六（27日）晚間剛飛出球場外，就在停車場墜毀，陷入火海。先前不確定維猜本人是否在機上，不過英國廣播公司（BBC）引述消息人士指出，維猜當時人在直升機裡。

英國天空新聞台其後引述消息指，直升機當時載有維猜、維猜女兒、兩名機師及另一人。雖然目前官方未證實維猜是否就在失事直升機上，但不少球迷今天已經在主場球場外獻花哀悼，球迷們指維猜對球隊貢獻良多，令萊斯特城由寂寂無名的球隊，搖身一變成為英超冠軍；有人形容維猜是真正的球隊支持者，不只是球隊的金主。有遠在泰國的萊斯特城球迷稱，維猜推動泰國足球發展。
維猜經常在觀賞球隊主場賽事後，自球場的比賽場地中搭乘私人直升機離開。萊斯特城在周六的英超賽事中，與西漢姆(West Ham United)隊握手言和，據了解，擁有萊斯特城的維猜家族中，只有維猜一人在場觀戰。當晚8時30分左右

rip